[棒球撚]日本職棒討論(12)

到到到

留名

一入

lm

笠谷

高橋遙人三局7三振

松田係咁教路

大地double play

會唔會輸10分以上俾病貓

唔會啦

燈鳩咗sor

屌搵撚埋增田去投

中谷

老原係咪玩嘢

幾耐未試過慘吞病貓十一隻光蛋

一個字
爽

見到輸嗰隊係廢人隊就爽上加爽

原爺爺

今日上敗戰組牛棚

增田大13球投得幾好
去年星星搵投手代打咁出人意表

增田大輝高中時期做投手架
仲有岡本都係

你都識講高中
丸高中都好似係
增田大輝雜役
基本上有坂本一日佢都唔會係正游

堀岡賠本貨
增田在輸到仆街時出黎玩下
MLB青木都做過投手

田口連續俾人打兩支三壘打

未投夠兩局已經失4分

今年則本唔知講乜好...

我中日ace復活乛⼁

yeah

鯉魚王班中繼好垃圾，病貓應該好大機會反cup到

西武要準備反cup了

完投

第八局仲差五分,追唔到啦

熊大

8上都完左 應該冇了

cup條撚咩
睇左幾年西武，今年可以話係還返哂呢兩年大炒其他隊既分

繼續搵森友哉企捕手啦多多都有得輸

森友哉家下連打擊都唔撚掂

變咗煙剷

反而若月今季打擊覺醒咗

岡田雅利心諗：比我上咪好，你睇你家陣啲打率

仲有個個咩野Spangenberg，出黎唯一做既野就係幫對面刷三振數

但係オリックス整體都偏弱
吉田不如嚟中日
森可能想做翻暴走族

YOASOBI

原來今日mlb有田中vs225

lead 4分都有得輸返
西武條打線虐左兩年真係要還

巨人又三連敗
聽日先發宮國
準備四連敗
北村講完藤浪個番說話的報應佢唔應該咁講、因為個日藤浪投得還可以

病貓7上浪費左幾次得分機會

億萬廢人隊

但如果計先發陣，Spangenberg個打率已經係第2高

佢打到就係
早幾場仲差啲circle hit

廢人打線終於開工
同報紙蟲鬥廢

追到同點

Parra唔點搞到double play

初球 速球 2壘併殺打 app文字live

想保送岡本
結果連續投咗兩個好球出嚟

日任達成(1/1)

超級離奇 仲要係外角

上位打線出擊

鬼佬捕手忽腰收工

好彩改左10局 如果唔係11 12冇捕手

病貓2上 no out 滿壘，大好機會黎啦

甲子園交流流開波了

交流戰

陽岱鋼落二軍

國吉都有長打
平時到底練波練乜嘢

前年Wieland 11回裏代打依然令人津津樂道

最鋒利嘅刀都有生銹嘅一日...睇嚟松坂世代都係無人入到名球會

笑死
阿部要澤村落三軍

ラミレスon99
明明2分仲有希望追到
放平田出嚟變咗輸5分

#AdiósRamírez

想出尋日冇出過嗰啲中繼掛⋯⋯

其實出平田係幾正常
不過.....

平田係我心目嘅形象係有7成時間都係伏嚟

今日廢人終於大執打順

6 8分開搞到原爆

一回5得點極速反cup

坂本同鯊魚哥連續開轟

原監督奇招擺坂本隊長做一棒

投兩局就降板

今日繼續都係 #AdiósRamírez

洋聯病貓強勢登場！

坂本二HR
岡本HR

菅野七勝

會唔會他朝一日
山瀨慎之助會著起巨人隊10波衫

巨人三軍俾大學生暴虐
7-20

唔係二軍咩?

表面二軍、實際三軍陣容

支持下藤浪
聽日先發對廣島森下

Benz可以收工未

萬能工具人增田又盜壘成功

龜仙人

仙人救世

龜仙人

一發サヨナラ

睇到大叫左出聲

尋日冇正選嘅原因原來係為咗今日嘅呢一下

藤浪第一局失3分

中島連續兩日都HR 通算200本達成

禾巨家有兩老 如有兩寶

成隊又啞火,到而家得一支安打

森下

2回裏
①4番大山見逃し三振
②6番梅野空振り三振
3回裏
③7番木浪空振り三振
④9番藤浪見逃し三振
4回裏
⑤1番近本空振り三振
⑥2番中谷見逃し三振
⑦3番サンズ空振り三振
5回裏
⑧5番ボーア空振り三振
6回裏
⑨8番植田空振り三振

小魔神唔輸1分唔安樂

佢上次明明ok
都唔知幾時先返到去做closer

雀對貓好歡樂...成班野手食哂藥咁

雖然係對家
但我支持藤浪

森下屈機又可愛

藤浪係俾打線害死

今日主場 失分好正常
三嶋守得幾好 應該都唔會咁快轉返

起碼連續幾場不失分先會考慮畀返佢做守護神

呢度有無腿迷？

牛牛又上電，暫時吊打一線鷹

又俾中日撚

而且仲要係輸到仆街, 長到仆街嘅3回

仆街關東貓訓醒...

Dena仲係no hit

八局123球

肯定博埋

俾任何人都會博,最多之後抖足一個星期,甚至聽日抹消抖足十日

m1

想睇no hit no run

2out!!

奶力都出埋 仲有147

搞掂!!

完成

小川

無安打達成

幾時會見到三浦坐正

聽講三浦都好似好伏

一定係訓醒啦
依家再訓回籠覺

嗰啲投手有眼睇

終於中止七連敗

牛牛就快自力V消滅下星期就知

還返俾Rodriguez
上次佢本來勝投
俾巨人追平隊友送無左
貯金都雙位數啦
輸返一兩場都無問題

恭喜小川

內海哲也要上一軍對牛牛

鯊魚哥落二軍 石川今日先發二棒

打線狀態低迷 俾大野完投勝

大野

ace連2次完投巨人

兩個星期都俾最下位擊敗

中日對巨人6勝5敗
一片哀鴻

病貓

近排表現完全係迫害藤浪

隊友想佢交易出去

病貓贏波變和波

智之真係王牌

王牌千賀被打爆了

唔係咁撚樣都可以贏波下話

贏左

岡本1HR搞掂

快速收工

得佢一個穩定

張本勳表示先發完封有乜好讚刀刀叉叉

呢D老野思想
2020啦

Nothing can stop Sugano

CC表示聽日吞敗了
支持Garcia太慘淡、佢同藤浪一勝難求
其實藤浪真係可以接受

恭喜菅野出賽九場八勝零敗
刷新紀錄

自己練好啲打擊
有本事打得出HR 咪唔使驚囉

相對黎講佢在投手群中打擊算係最好個位
起碼上到壘

先發輪值吸引到我得菅野、户鄉、櫻井，有時睇下田口唔係場場睇

上到壘都冇用
啲隊友係會將佢送返去後備席
打出HR先有機會唔使輸

已準備輸了
一到佢先發個日就啞火

今年巨人在勝差上暴虐廣島與阪神

但對中日五勝六敗

前田健太八局無安打
到第九局破功連勝投都無撚埋

CC兩局就傷出

小玉重歸一軍首個打席 雙殺

Benz好慘 次次都冇勝投

札幌DOME兩場開大...

一線鷹又贏唔到樂天

為他人作嫁衣裳

Garcia又無勝投 好慘

原on9的、第九局上巴西人
應該第七、八局上巴西人
佢咁唔穩做乜守護神

聽日等睇病貓發威又掃巨人完封
巨人今年完勝廣島阪神睇到有d悶

唔好笑佢喇
佢頭先喊完黎呀
連宮本和知都喊埋一份呀
佢好似第一局就傷咗

唔好燈please

涌井去左藥天真係翻生哦，9勝0負

去年澤村賞從缺
今年菅野機會好大

同菅野爭澤村賞
會唔會雙胞胎

洋聯有一線鷹,央聯冇天敵(DeNA?),涌井難度高D

户鄉 11kkkkkkkkkkk

呢度讚邊個就到邊個爆炸

而家巨人先發陣菅野、户鄉、田口、畠世周、要再加多兩個先發

CC早日康復
高橋在二軍登坂了
澤村、今村、櫻井、古川睇下邊個上一軍

今村應該係冇咁垃圾嗰個

山齊士二軍三回四失點
佢韓職的勝投同黎到日本真係不成對比

雖然佢今年表現麻麻

不過傷埋佢禾巨先發投手陣人腳緊絀

澤村是咪仲係三軍

搵返櫻井同高橋上黎啦 佢地叫做無咁易會爆

睇怕今日又係無追點 1-0領先磨到9回要㩒爆平安鐘

高橋仲要調整下先
今日二軍失幾分

唔係洋投守門就得

頭先高梨保送左一個滿壘已經嚇死我

燈左

坂本隊長

又燈 隊長追加點

大家都係蕭生

高梨與Wheeler都好好
好快融入左球隊
適應力與實力強
感謝樂天

連續三十六局無得分

阪神、36回連続無得点で3戦連続完封負け

37年ぶり東京D五連敗（今日六連敗）
25年ぶり 三試合完封

掛布都係要返嚟

巨人戦通算被３タテ回数

岡田（04-08）1回
真弓（09-11）1回
和田（12-15）4回
金本（16-18）4回
矢野（19-20）6回

一線鷹10回表贏緊2分都贏唔到

鬼門

一線鷹仲輸埋

鳥谷激走SAVE

一線鷹

咁樣派膠輸

Agger

牛牛監督辭任
虎軍對巨人咁樣有無勇氣辭職
阪神暴動未

掛布都係走唔甩要返嚟多一次

而家先發陣真係無人用
鍬原有傷要長期脫離
高橋而家先在二軍調整
堀田一指有傷
櫻井、今村、古川要上去啦
一係就上新人太田、橫川
一係就田中豐樹先發、雖然佢初勝投但唔穩定

山齊士二軍仲要失幾分
CC真係要早日康復

升左個直江大輔上一軍打廣島

田口一回5失點

是咪返到老家太緊張

關西貓終於得分,仲要藤浪自己打

38局終於靠個投手拎到得點

藤浪要爭氣

廣島始終都係鬼門
上次仲三連勝
今次廣島唔易打

小魔神連hold都要搞到滿壘...

Bour雙響砲

藤浪終於1勝...

人哋吹到第二個Randy Bass㗎

森下有機會做新人王

終於開波
Garcia仲未有

Garcia就收皮啦,佢自己都廢嘅

agger

一線鷹又輸一場

鯉魚王終於贏返一場

台灣波打到夜晚十二點都仲打緊

搞咩打到咁夜

今日的觀眾賺了

報恩丸
移籍後第一發報恩全壘打

畠世周落二軍啦

畠控球太差 一回保送4個

緊急降板了

今村信貴都恐怖
二軍五失點
好難上返一軍
咁多人要落二軍

巨人得返户鄉、菅野穩

落二軍啦

櫻井仲好過佢

玩撚完了
關機

原監督

轉台睇J league

西勇輝又自援護了

衰撚過二軍

一回6失點 叫返山口俊返黎吧

No

山口俊在藍鳥都係一個笑話

今季嘅Blue Jays本身都係笑話
俾Peoplekind落閘,迫住要去水牛城打一季

熄機算

我大中日 越打越勇
不過下星期好關鍵

鯉魚龍連續兩場都咁生猛既

係廢人特別柒

原爺爺都係早少少告老歸田啦

一線鷹終於贏到

岩貞又係清得,一年不如一年

鏡頭快d影下西勇輝有冇瀨屎

聽日上直江大輔
順路輸埋算

原監督
畠について
｢先発の差がはっきり出たということでしょ。やっぱり先発ピッチャーがゲームを支配しないとね」
制球について
｢へっへっへ、まあ、どういう言葉でフォローしていいかよくわからんね」

希望唔係虛火
要keep 住呀！！

今日大野出戰 3殺dna

小玉二壘安

下一個帥位不保嘅係矢野定係Ramírez?

ace大野又完投

熊大絕好調

果然升返櫻井上一軍
畠世周落二軍

而家央聯三振王

福留都係夠哂鐘掛靴
就今年啦

出福留不如出高山
雖然兩個都咁垃圾

真中滿: 好在我當年只係興奮過頭睇錯咗,如果唔係就大鑊

不過如果高山去咗燕子未必會變垃圾

高梨真係本季最佳收購

不過大竹寬向舊時既球隊報恩了

趕佢走啦

黑吃黑嘅鬧劇

鯉魚王比個力架上場放火，但係廢人隊都係浪費大好機會

原爺爺好波，永續原爺爺

石井都唔知諗乜...今日對日HAM望埋去一個左投都冇

係咪三木谷唔想課金落order叫石井cut budget丫

老啦
由佢慢慢退休啦

Bour今季第十轟

小魔神中繼13球2安1死23壘
丟佢落2軍啦屌

主場威力

智之二壘安打3打點

係咪應該考慮畀佢打4棒好過

屌菅野

涌井表示好大壓力

好癲

鬼門逃脫
九勝來了

我返一軍都無用了
而家大城同老公咁合拍

可惜大城仍然係進攻黑洞

今年澤村賞都係佢架啦

岩岩睇返佢D數據
唔止有隔年病 而且呢兩年三振率都跌緊

（荻野＋岡田) /2=和田康士郎

防禦率81 緊急降板未

山田令和第2000號...大魔王幫左手SOSAD...

Garcia咁都可以逃敗！

唉

病貓又係一日打哂幾日嘅quota

禾巨又反cup返

呢場好睇

應該係有女團開球用哂d qouta 啦

我仲以為而家武肺會少甚至冇左開球禮

廢人又打埋聽日嗰份

今場巨人20支安打12得點 加埋上場18安8得點

條打線有無火熱到咁

原監督

3場50安

希望唔會燈

換鍵谷出嚟放火

高梨首勝

佢同Wheeler兩個真係及時雨好幫得手

聽日户鄉要靠佢地啦
而家先發得菅野同户鄉撐住
其他日子可以唔洗睇

而我雀涌井今日俾鴨撚左2支HR就收左皮....成班好似打哂D QUOTA咁起唔到Q...

星星今日出燒味哥守壘，會唔會又有極品守備

益力多高梨好慘 安打跑得慢都要出局
記咗做右ゴロ

户鄉在滿壘時守得住

高梨玩撚完了
岡本適時打
丸2run

户鄉幸運之子

戶鄉7勝目

今場暫時五回7安 三場加埋45

睇佢投唔投完七局

户鄉與直江同年
直江要俾d信心自己
户鄉心態好好、鎮定與好專注
但都好過昨日的洋投
去二軍反省啦
其實櫻井唔算好差放返上先發都得

户鄉今日投得麻麻
5四球
4K
五局用左99球
高梨終於守不住
三連勝後對中日又可能連敗

今日松原傳一壘封殺個球好靚 佢投打表現都值得先發一席

戶鄉今日唔使失點係有d運氣成分

三場48安 打線咁火熱希望繼續保持啦

聽日又對中日 唉唔好又同我係東京Dome主場連輸三場呀

對田口有期望既
而家對中日5勝6敗
要扭轉劣勢

星星投手國吉火車未到站

巨人暫時今年選秀一指會是外野手

日本人估戰力外：立岡、岩隈、陽榜上有名
陽而家在三軍

今村上左一軍
櫻井與今村爭一個先發（第二先發）名單
最近投手投三四局就落場

好似仲有澤村同野上戰力外

今日病貓既態好似唔差哦, 會唔會有機反cup做低鯉魚王呢

Doala

平田良介係咪打到褲穿窿

關西貓追平喎

對家力架同遊擊手放火

跟住巨人1死FB雙殺

億萬廢人日常

日任(1/1)

再跟住關西貓再見安打輸左

屌,鯉魚王力架放火咁都屈到個勝投返黎

田口 鍵谷
好啦、準備三連敗

周六對藤浪是一場惡戰
支持下

牛牛同病貓互換球員

巨人滿壘無做每日任務了
今村同點
坂本岡本

又打埋聽日嗰份

笑死 鯉魚王呢啲係乜撚嘢守備

無咗丸佳浩同Eldred掛靴後嘅鯉魚王係咁㗎啦

鯉魚王d守備

鯉魚王真係識揀歌,back to the future嘅ending song

大瀬良應該差唔多要收皮

變左大瀨嘢

有啲掛住佢添

三軍返咗上嚟未

而家係考梅野嘅配球能力

未

陽就上左二軍

藤浪: 冇勝投,唔食宵夜喇

睇到爭啲瞌著

球隊贏波就得啦

見到佢就=對家有逆轉勝機會

禾巨一開波就4連打

de la Rosa復出之後變咗次次都搞事嘅nigger

嚇死人
最後DP成功

勝場數終於與DOALA平分秋色

9月1開始巨人13連戰

成個CL得doala同燕九郎有得抖九月七日

贏一半就夠

而家勝率已經大幅領先
就快點燈

咪燈喇

病貓有對家力架送禮，又贏一場

病貓場場都係閪波黎
3比0打成3比3

球兒終於係打埋今季後收山

仲爭幾多save有西裝褸著

爭5救援成功就入到名球會

下個應該到老味同糖尿病人

谷本球団本部長によると、藤川は昨年の春先にも球団に２０１９年シーズン限りでの現役引退の意思を告げていたという。ただ球団は態度を保留。その後、藤川が守護神として復活し、球宴前には２０２０年シーズンの現役続行のオファーを送っていた。

原來上年已經想退,即係有冇衫著都唔mind啦

球b都要引退了

今日熊大對9哩，究竟邊個會做勝投呢

輸家奴有2分在手應該夠做10勝...

九哩爆了

輸家奴落場後一球就冇左勝投

屌陣間唔好出平田呀

熊大真係好穩。

唉... escorba...

智之今日無勝投殘念

不過禾巨無死滿壘之後再見安打擊殺星星踢佢地落第三都好熱血

原來唔經唔覺病貓已經上到第二

鯉魚王今年好鐘意玩死班投手，下下都燒超過120球

中川

期待今週甲子園傳統一戰

到時會擴大差距

起碼智之無敗先

大野雄大

Patton先發！

今永平良唔喺到真係好大鑊
放返石田出嚟做先發唔好咩

中日小笠原....

Garcia真係唔係一般嘅廢

點撚解people變咗中繼
但係聽日用Patton做先發, 佢係夠先發定唔夠

涌井: 我感受到上年o係樂天時嘅感覺...

Sands

Jerry Sands

呢個先第二個Bass

我星條打線再咁落去，呢11連戰連敗味濃

投手陣都唔係好精神

涌井: 今晚宵夜我嘅

森唯斗又自爆。。。

池田駿R到個移植後首勝

SORRY RE錯

我地今日又贏一場

山齊士二軍上返黎幾精神

七局上危機全靠原監督兩次投手交代成功守住勝局

年僅21歲的人氣偶像橋本環奈吃香影壇及廣告界，早前她與尊尼事務所當紅男星平野紫耀傳出緋聞，而近日卻爆出新戀情，橋本環奈的真命天子被指是31歲職業棒球員坂本勇人，令平野紫耀一班女Fans放心之餘亦大表支持。

坂本勇人屬巨人隊球員，年薪高達5億日圓（約3,650萬港元）。日本毒舌女星和田秋子日前在主持的節目大爆圈中內幕，藝能界資深傳媒人松本佳子公開爆料，指高收入的型男運動員S正與一名人氣女星發展地下情，節目中默認S是個棒球員，由於消息已在圈內傳出，相信這段戀情會在下半年全面曝光。連日來，網上流傳坂本勇人與橋本環奈就是今次緋聞的男女主角，而橋本環奈出晒名是巨人隊擁躉，今年2月她就獲節目安排跟坂本勇人見面，懷疑兩人獲撮合後繼而撻着。

我有朋友sd隔離登嘅post比我

食好西

戒到夜蒲先算啦

點燈了 M44

未來幾日有可能點燈

舊年本來七月可以點、點知七月輸左好多
今年無諗過算順
田口要復活，不然就落二軍了

星星今日放個無先發經驗嘅中繼出嚟做先發
諗唔到巨人可以點輸

田口都可能大量失點
大家半斤八兩

田口已送一分

星星回敬三分

再多3分

松原生涯初HR

松原初HR

星星投手交代未

下個好似係山崎, 都係伏

睇patton放火

輸左支HR都仲未換

防禦率到10未

6.21咋仲係
降板了

輸到咁, 不如叫ラミレス上場投算啦
依場完全係佢嘅錯

1-8?

0.03低迷咗半個月之後終於打得出HR

9分鳥

田口唔洗落二軍

11分了

又令到佐野爆

隊長追進度 -58

13分了

可唔可以學高中比賽咁提早完場

比條生路行

痴線 敬遠俾田口打點知佢二壘安兩打點

廢人隊上一次一局打十分係幾時

呢場比賽真係經典

竟然唔係error

依家唔打都係輸0-9

好似上年打死魚

諗起早兩年地方球場打中日一局13分

今場會唔會20分

突然諗起one outs
投降定唔知係乜野
比田口完封算啦

連打十幾場日程過密好辛苦

不如完左大家抖抖好過

隊長同龜仙人都換出左了

13-1

已經換走主力
練習比賽開始

依家換people尸出嚟
一開始用佢做先發唔好咩

病貓老味成功為對家送禮娛賓

笑死 烏低身搵唔到波再扭親起唔返身

而人地就算用二軍陣，班撚樣都係一分都拎唔到

當其他賽事都係打到7局8局時雀對腿已經打完...

球兒之後下個掛靴應該係佢啦

有冇片

輸10分都用晒啲中繼係咩玩法
之後個10場點算

マクガフ

高校用既球場出現高校級既牽制

可以慢慢回味呢下世紀牽制

Shaqtin’ a Fool全季五強之一

屌你老尾今日咁撚多on9野

I love Japanese baseball ⚾️, especially Nippon Professional Baseball. My favorite team is Hanshin Tigers. My friend Celine is on her period so she cannot have cold drinks, coffee, ice cream and tomatoes right now. Her aunt flow is visiting. She has painful cramps right now so she's going to take a day of period leave. Her sister also feels bloated which means her period is going to come soon. She's had stomach cramps recently too but her period is late this month; it's one and a half weeks late. Today, she's being so emotional as it's that time of the month again. Her cousin, Jane missed her period so she might be pregnant. Her cousin's husband did his leg workout this morning during which he overtrained his legs so he's got cramps in his legs and right foot. Celine's brother will be attending a party this weekend but I won't be going with him for fear that I should cramp his style. I don't wanna put any pressure on him that would cramp his style. I don't want him to be under pressure which would cramp his style.

真係隔左一年 上次岡本同丸都HR打爆左大瀬良

如果尋日dena學巨人搵個野手做投手可能會仲好D

只少睇得開心啲, 無咁嬲

結果今日搵魚黎祭旗

巨人打線今日

坐新幹線暈車浪

笑死5-5

另外兩場都追到5-5同2-2

巨人幾時同點

西勇輝應該要收工但係仲唔換,有機會

投滾併殺

師兄唔好燈

0.03追到差一分

西勇輝又俾矢野靠害

益力多又輸一場

12:12

鯉魚喺最尾三局追七分

鯉魚王對海星星,兩隻水系小精靈應該會和波

菊池今日火力全開

延長戰
巨人竟然輸咗

原來死魚同星星仲未打完

大手交收之後和平收場

連續兩日失10分以上

仆你個街，鯉魚王大瀬良繼續做返大瀨嘢

反正出年先拎到FA 今年求其打下算

武田翔太被打中肚

Nolin

關西貓有老味,關東貓有老連,幾時有埋老豆老母(爆

畠世周二軍七回九失點

近本又玩鳩藤浪

做陣奸細先
支持藤浪

控球西到

藤浪(同巨人班大佬)又可以準備去沖涼

傳染戰術

點知矢野唔俾佢沖涼住

好彩走得甩死球變咗中球證之後即刻暴投

交易都唗鳩氣,季尾直接戰力外啦屌

野手再玩鳩藤浪
慘

出老味

我覺得連矢野都玩緊佢,學金本玩罰GAME...

打完抽字終於換

屌傳到咁西 話唔係玩鳩佢我都唔信

尋日先打到起唔到身...

好明顯係隊友迫害藤浪
就咁更加應該戰力外啦,我相信好多隊會爭住做再生工廠

冇請食宵夜

1安打另加2ERROR

希望再生工廠成功後整一場no-no等矢野收檔,然後到掛布

老味一球殺退DOMDOM

掛布連2軍都唔玩,應該唔會玩1軍啦...

咁唯有搵傳說人物再度橫跨半個地球過嚟啦

近近地真弓囉

藤浪一換即有安打

唔撚係掛

笑匠變咗做吉川大幾

真弓的話不如試下請福留身兼兩職

糸原一返嚟就唔同哂,個新仔返去二軍再操下先

我正式宣佈病貓一日搵唔返上校仲未打撈上水嘅部分,一日都無日本一係抵撚死嘅

邊有隊友西到一換投就唔同哂

益力多9安打0分

點解好似次次都有error比佢食
本身out左就唔駛失分 無端端失多4分

老味威武,11球玩完一局

燈和咗

前晚扭中開關上電？

仲有HR藤浪SOSAD

真係西波到呢...

連冰都冇得敷,藤浪慘慘豬

一死滿壘0分,益力多

山田你都係FA去巨人啦

村上三振真係估佢唔到

山田快d黎

益力多輸埋

ERROR

早d收皮俾奧川係1軍登板啦

反正隊波已經咁西

無敵內野

セリーグ變巨リーグ

2022鈴木FA 個陣岩岩好龜仙人收皮

藤浪真係攞去洋聯交易嘅話可以換到邊個

唔好啦
二壘有尚輝、北村、山本爆棚

最快9月6點燈
昨日輸左一場
星期一應該點到

計落山本出年都唔知有冇得留底

有錢真係大晒

而家二壘仲有吉川大，增田

換錢算啦,我想是但一隊開再生工廠,成功令藤浪投一場no-no令病貓大地震

因為今場見到係成隊病貓都陷害緊佢

已經幾年無在甲子園贏過波
好邪

完美safety bunt VS 完美delay steal

黑川史陽第2場正選就有pro初安打(1打點)

大瀬良落二軍

上年佢係甲子園同奧川對決個場堪稱經典

Let’s go Hawks

鴨做左打雀英雄

禾巨對病貓試合中止

十三連戰終於有得抖

聽日先發都係CC 希望佢復歸有好表現

CC係得5局多少少嘅力
同埋會debuff隊友打擊

笑死

吓

終於吹到牛牛頂唔順,大阪圈得返病貓一隊

西勇輝、青柳、山本、山岡嘅先發陣
不過都係聽下就算

澤村

巨人・沢村拓一とロッテ・香月一也のトレード成立

三軍都唔要了
直接扔走

廢人不斷放啲垃圾出去俾其他隊回收

問題係其他隊都覺得廢人嘅屎都係香啲

係都阪神電鐵賣俾orix啦,orix幾千億資產,多阪神電鐵一個位數

澤村唔再係爺爺的孫子

親生仔都無臉比

拓七

近本

柒到喊

梅野有心玩鳩遙人

睇完呢幾局嘅HIGHLIGHT,笑到GAP GAP聲...

掛布唔想出山嘅,不如試下請傳說級人物再長駐日本,

唔係就試下福留邊打邊教一兩年先,真係無力打先全職教

今日到中繼爆

第一局大山滿貫砲

今日先黎打有屁用

仆街今日千賀訓夠咁,3上3落....

癡撚線
大山又打出牆

Ramírez都會玩震撼教育呢一套㗎咩

去到投手打先滿壘,唗哂

頭先俾大山HR就換咗個捕手走
依家俾大山HR多次, 係咪又要換個捕手走

隊長二壘安 禾巨先制

嘔哂電...難得辰己上到3壘,之後個打者足立打率咁低,真係阿茂都知你SQUEEZE...仲要初球....

大野兩打席兩安打

Garcia真係收得皮

老味又係,球兒都掛靴就自己識做啦

一局7分

澤村一去洋聯出場就三上三下仲要係3K

勁撚到

大阪第一智將矢野燿大

下一任係Bass同福留二揀一

關東貓高橋威武中

高橋威武完畢

智之10勝目

大野又完投
乜撚野年代

揸住個FA
搏命啲，出路都好啲

張本勳: 我地當年DOUBLE HEADER都係先發完投300幾球刀刀叉叉

屌,又提呢條on9

千賀8局108球13K

咁又抵佢地班上古神獸串嘅,成班鐵人黎,仲要咁樣操法職業生涯都耐過好多現代球員

岡島已經貢獻4個

澤村3k
幕張防波堤又增強咗

關西貓又坐和望輸

今日隻潛水艇應該又中魚雷沉船
聽日仲要新仔震憾教育

內海已經有9分俾佢玩...

隊長連續HR

趕進度 希望今個月內可以2000安打

涌井被打爆...

香港邊到有棒球衫買 唔係外套個款

猛HR賞

3打席連續HR

哇屌三響砲

大江換櫻井

差啲做戰犯 好彩隊長自救

櫻井一出黎就送分

連續兩下暴投都幾撚好野

快啲落二軍

原監督通算1066勝

恭喜勇人與原爺

鯉魚王西利
主場對肥企鵝都可以後段敗7分

聖鬥士誠也中彈後兇鳩石山

明掟鳩佢 事後好似帽都無除

兇乜撚呀,係唔妥就除頭盔開拖啦

今日打線全員低迷 睇怕難d贏波了

坨屎被連開兩炮

都話咗球兒都掛靴就自己識做啦

小魔神已經變咗做小瘟神
快撚啲踢佢二軍調整啦, 放佢喺一軍送分做乜春
依家又唔係無closer

真，我唔明點解Ramirez咁唔捨得將佢放落2軍，
呢條撚樣見到佢出場=預咗至少嗰局輸1 run，
唔撚放到d人落3壘唔安樂咁

條撚樣口講就話打data野球，實際就印象分>實際成績
印象差果啲衰少少就換走，好似8號果場嶺井咁，果場明顯係投手問題
印象好果啲場場上場獻世都無問題
好彩咪搵到佐野，唔好彩就好似依家咁撚樣

有新意係好，但係唔好咁痴線
最慘係無人阻止到佢，我都唔知係條黑鬼太獨裁，定班教練都係忽嘅，不過應該都係前者居多

特別係而家咩都BLM就更加係Ramírez嘅問題

本來走左架啦,DeNA老細BUY佢嘛

江越又係一個應該要戰力外,跑狗已經有植田啦

絕對必要

咁的確佢上任咗又真係成績好咗嘅，
同以前比係好咗好多㗎喇，唔係大包尾。

但今年真係有太多不能理解嘅采配：
唔丟小瘟神落二軍同Patton先發已經係兩大荒謬

關東貓原來俾牛牛打到散哂

而家CL包尾嘅一定係Doala同燕九郎呢兩兄弟,兩個都唔知幾時先見到曙光

佢係有好多"奇策"既
早幾年投手代打 筒香放1,2棒 守3B
不過佢成績都算係咁啦 幾乎每年都 a class

樂天場波隨時CALLED GAME...好大雨

2番筒香依啲奇策聽落似玩得過都算
有啲用屎忽諗都知道係on撚79 佢都夠膽用

BassSands

原監督1067勝
球團史上最多

俾自己主場爛地玩死,樂天...

拓7哥轉左會去泡菜樂天之後, 個態好似好過響廢人隊

人氣球團係大壓力D架喇(鬼咩,打多兩飛DP又話要戰力外,D飯惡過鬼)

MOGI~~~

兩場表現都好對版，廢人隊真係太大壓力，
對佢嚟講新天地真係好事，得到嘅係鼓勵同尊重

大田泰示

坂本救世

洋聯今日有兩場波因為落雨而取消

岡本2HR

今日岩岩收到官店買個cushion佢就連續開轟

聽日藤浪先發

準備繼續被迫害

岸2回就被打爆...

一開波就爆

3分JE,岸都6分啦

不過樂天班隊友記得宵夜恩情立即補飛咁解

島內宏明出黎睇波SOSAD...

スミ1,多謝關東貓

鍵谷條粉腸呢排食咗藥？
次次都睇到我心臟病發

屌 睇波都見到華為廣告

岸應該屌緊鬼

3分巨

又贏 不過仲未點到燈

聽日巨人隊點燈

菅野對高橋遙人...真係又倒數

阪神自力優勝最後希望

聽日又有得睇智之

但好驚佢季後去挑戰大聯盟 下年就唔知要靠邊個

Benz

最多投五局

戶鄉仲穩陣

同埋CC條友仔唔知會唔會又傷

同埋真係唔該班球探醒醒定定

今年draft揀返d有即戰力既大學/社會人投手

之前兩件青森山田高卒伏到pk 佢地出足球選手就得野球就

堀岡已經證明左係難當大任（之前對病貓原監督無眼睇到要搵增田去投）

堀田仲要1年目就做Tommy john手術 未來性呢

近本雙響炮

2枝solo,冇效率(爆

智之今日搞咩黎

輸3分就咁反應

懲罰交代換走埋坂本隊長

睇黎原監督真係對佢呢幾場表現好不滿

依家無死13B,輸家奴可能走得甩

明顯水準以下

師兄咪燈

但佢真係好撚好命，
依家隨時變返勝投

而家起碼唔使輸先

屌出聲

利申輸家奴黑

一反cup即落場沖涼

而家到高梨爆

仲有兩局廢人隊正式倒數

著燈了

巨人菅野開幕11連勝！

原政権最速残り48戦Ｍ38

Viva Giants~

病貓fans不肯面對現實
低調低調

低調低調
舊年點左燈之後滅燈再點
病貓自力V消滅

我地一向低調 病貓就

病貓真是可悲
有一日明明被巨人擊敗
相關報導仲要寫Sands打左個全壘打做報頭

九郎同巨人有19.5勝差
成個央聯得前三隊貯金
巨人仲要貯左咁多
贏左之後就練習比賽算

同第二位都有10.5勝差
之後換晒2軍出嚟打都仲得

央聯無CS到時打日本一前都要有競技狀態
算啦、都係洋聯贏
舊年日本一係笑話 連橫濱都不如

今年CL應該冇一隊夠打

今日超殘陣 岡本坂本都欠場

丸第90代四番

仲有阿部臨時頂上元木個教練位

可能係立岡的最終戰了

大好機會又做日任

病貓就是巨人的手下敗將
事實
立岡3RUN！！留在一軍有說服力

病貓
老老實實 而家巨人二軍是咪隨時打贏一軍 阿部監督

未免太睇得起二軍
XD 藤岡四局失四分

藤岡算啦當年吹到同智之齊名而家就
二軍投手好似真係無個拎得出手
坐等高橋復歸

當年藤浪夠勁過大谷啦

太田之前上左一軍都未有機會上就落返去
仲有可能將小林TRADE去LOTTE

田口投到七局先不過70球
有機會完投
燈下

病貓 面皮厚到
今日阪神系報紙報頭係近本發響砲
輸波仲要威
又唔見報知做e d事

換邊個

燈

臨尾先黎爆

燈下贏日本一

追到7:6

閪

Rosa躝啦

佢次次唔保送一兩個上壘都唔安樂咁

頭先終於出事 搞到又要㩒爆平安鐘

下年送佢走
順手趕走埋野上 宮國
田中豐快啲落返去二軍

広島は１６日、大瀬良大地投手が群馬県館林市内の病院で右肘関節鏡視下遊離体摘出、骨棘切除、滑膜切除を受けたと発表した。

大瀬良は、５日のＤｅＮＡ戦で３回１／３を９安打８失点で降板。翌６日に今季２度目となる１軍選手登録を抹消された。

８日には大野練習場でリハビリ組の３軍に合流。アイシングや超音波での治療を受けた。その後、取材に応じ「検査結果が出るまで何とも言えないですが、やれる事をやってコツコツとやって頑張ります」と話していた。

今季は残り２カ月半。シーズン中の復帰は絶望的になった。

今季は１１試合に登板、５勝４敗、防御率４・４１だった。

真係變大瀨嘢

大地

ソフトバンクは16日、川村隆史（かわむら・たかし）3軍コンディショニング担当スタッフが同日、くも膜下出血のため遠征先の神戸市内で死去したと発表した。55歳。
大阪府出身で、大体大からダイナミックスポーツ医学研究所を経て、1992年からソフトバンクの前身ダイエーのトレーナーに。その後ダイエー、ソフトバンクでコンディショニングコーチと、コンディショニング担当スタッフを歴任し、今季は3軍を担当していた。

葬儀・告別式は近親者のみによる家族葬で行う。喪主は妻・千重（ちえ）さん。

R.I.P.

虎迷努力點酸啦

今日送返場俾西勇輝啦

東蛋專家近本

送邊場都得,係輸家奴先發就唔得

岡本坂本好痛唔痛、這兩日一齊傷
九連勝啦輸返場啦

橙魂邪衫
每年著橙魂的勝率都好低

大山

金本個契仔

雙響砲

哈哈
呢頭滿壘比人double play
轉頭又失返4分

Benz又唔舒服啦
聽日畠世周先發
準備四連敗

又燈

今日終於撚返星星 多謝小魔神

輝仔盗本壘

腳程夠快 一見對面派膠即狗衝

巨人M32

其實佢地本身係咪可以double steal
星星唔派膠應該都盗到本壘

病貓聽日出糖尿病廢老...

澤村條粉友
兩out之後連續3個4壞
又冇失分喎

頭三個一人一支home run...

開劇場

広島・中崎２年連続で手術…右後上腕回旋動脈瘤切除術 詳細非公表も今季絶望的

鯉魚再反肚

羅德簽埋陳偉殷

直江一開波就爆

鳥谷 澤村 美馬 加埋陳偉殷

龜仙人捨身搶分

中島又HR 兩老今年真係交足功課

中島舊年比人笑

今年人工減到得返二千萬之後就大爆發

隊長狂追進度

長野真係報哂恩...

兩本又提早沖涼去玩...

隊長被換走提早去沖涼

睇黎應該都係搵尚輝去守遊擊俾佢練下

如果今年山田哲fa黎巨人

加埋隊長年紀有返咁上下轉守一壘

守備咁樣排都幾正

ファースト坂本
セカンド山田哲
サード岡本
ショート吉川尚輝

巨人2，3軍有十幾人戰力外或轉育成
在獨立聯盟指名兩位捕手
小林與岸田危了
如果菅野出國，小林仲危，而家菅野都有大城了

今日智之先發 希望原監督可以出小林啦

btw東蛋尋日開始放寬入場人數到萬九人了 究竟幾時先可以去得睇波 好想現場支持愛隊

小瘟神又送分

淺村單場3炮...

又係時候 #AdiósRamírez

輸家奴又走得甩

勝投無左

燈

屌你老味死nigger返去種綿花啦
唔好喺度搞事

輸家奴

Rosa真係廢到一個點...

戰犯

輝仔救世界

吉川再見安

屌 咁都有得呃勝投

智之：還我勝投

唔沖涼咪有囉

已經125球 再投有可能死喺自己手上

廢人隊要對家力架爆煲至贏到波

因為佢自己隻力架都爆囉

樂天通算1000勝

熊大又投足9局

巨人太強
阪神虎FANS

換走智將先啦,Bass唔想返嚟日本就試下搵福留邊打邊帶隊

wheeler落二軍

唔係wheeler
係parra

樂天對樂天場波,咁大雨都仲打,樂天一定有陰謀

膝傷
咁鬼多傷

正確講法係日本樂天VS韓國樂天
不過今年韓國樂天係幾勁
2010年日本大賽下剋上的經典之路
中日同羅德打擊線幾好睇
第六場打足15局
第七場浅尾

病貓又J歷史

換走乜撚嘢清水雅治同井上一樹先

松井5局12三振

次次都有佢飲歌: 從不喜歡孤單一個

係都要有人上壘先開心

阪神は２５日、糸原健斗内野手、陽川尚将外野手、馬場皐輔投手、岩貞祐太投手が新型コロナウイルスのＰＣＲ検査で陽性と判定されたことを発表した。感染者は午前中に発表されていた浜地真澄投手を含めて５選手、スタッフも２名いることからクラスター（感染者集団）が発生している可能性も出てきた。

球団は浜地の感染が確認されたことを受け、すぐに１、２軍の選手、スタッフの同検査を行い、複数人の感染が確認された。新たに確認された６人以外の１４１名は陰性が確認されている。

また、チームは４選手らの行動履歴も発表。３選手を含む８人で９月１９日に名古屋市内の店舗を貸し切って会食していたことも分かった。ただ、濃厚接触者の対象期間外ではあるという。

会食していたのは福留、岩貞、陽川、糸原、江越、小林、木浪、１軍チームスタッフＢの計８名。陽性判定にならなかった選手は濃厚接触者とは判定されなかったが、登録抹消することになった。

最初に感染が確認された浜地はウエスタン・広島戦が行われた由宇（山口県岩国市）への遠征に帯同し、２４日朝に体調不良を訴えて帰阪。２１日から軽度の頭痛を感じていたという本人の申告を受けて、兵庫県西宮市内の病院でＰＣＲ検査を受けた結果、陽性と判定されたという。

これを受け、２５日のウエスタン・中日戦（ナゴヤ球場）は中止が決定。またすでに行っていた２軍選手、スタッフ全員のＰＣＲ検査では、『陰性』が確認されている。

ただ、浜地は今月１１日に１軍昇格し、中日戦（ナゴヤドーム）が行われた２０日まで帯同。１９日の試合後には名古屋市内の飲食店の個室でチームメート３人（馬場、小川、岩崎）と、計４人で外食をしていたという。

球団では、各地の感染拡大状況等を考慮し、広島・名古屋遠征時の球団指定日に限り（今回の遠征では９月は１９日のみ）、球団関係者および家族との外食を許可。外食時は個室、人数は４人までで２時間程度の制限を設け、マスク必着、食事前後の手洗い・うがい、手指の消毒を徹底していたが、新たな感染者が出たことで、今後のチーム運営にも影響を及ぼしそうだ。

輸波有得賴喇

好在係無病徵

出年諗下廢人隊啦,又有八卦周刊寫老原想急流勇退

挽留

不過點會 原監督肯定想再拎多次日本一

巨人同點

大竹出黎派膠

今季真係回咗塘

藤浪中繼登板

病貓你唔想養嘅比人啦

無人呀,中招加要隔離嘅有九個,仲要個個係主力

藤浪前兩個月先中過好返 有抗體唔驚

吉田輝星1.1局失4分降板

丸物理上打爆投手

打點＋1

睇完半澤生肉大結局

舊年嘅今日
阿部退休戰
戶鄉職棒初勝利

下年最後一年啦

聽日要睇則本同千賀

田中貴也賣咗去樂天收錢
日本樂天今季做咩係咁接收垃圾

無死二三壘之後2人連續三振保住唔使失分

智之

輸家奴第12勝都攞左大半...

智之就是王牌中的王牌

不過師兄咪燈

王柏融本季首轟

呢下靚到

悪趣味

再搞就搵個上校公仔笠住廢人隊件衫,然後等下次隅田川放煙花嗰陣掟落去

澤村去左羅德之後

IP:7.0
Era: 0
Whip:0.56
SO:10
BB:3

K/9:12.86

巨人：勝活機率0%

佢指叉好撚勁

億萬廢人隊既先制機會黎啦，喜愛夜蒲要發功啦

拓7哥轉左會去泡樂, 中繼既表演真係好撚癲

150公里sff
控到入去基本打唔到

暗黑兵法黎
巨人年年都比軟銀強姦

放隻boss比羅德等佢地打爆軟銀

樓上講完就失分

田中豐樹條死肥仔睇嚟繼承咗澤村拓柒啲黑氣
季尾直接戰力外算啦好嗎

大野雄大準備又完投

涌井史上初o係洋聯3隊波都有10勝

熊大完封

松井裕樹又返返去中繼。
究竟呢隊波點解可以閪到將上年防禦率2字頭嘅左投送畀人，然後再將上年嘅救援轉先發

又抑或係咪三木谷啲屎橋

松井自己想轉架

同埋佢份人工偏貴，如果可以食局數既話會抵好多
加上上季樂天既rp係唔差（宋家豪，森原康平），佢地覺得呢兩個可以食到set up 同cp個位，仲有隻洋牛
結果三個都自爆姐

松井想挑戰mlb，純rp挑戰難好多，所以先想轉sp

但佢個stuff真係適合rp

不過我到而家都唔明點解樂天會要咗池田駿

主要清大魔王JE,投手多多益善

而點解清WHEELER,就因為大地搶左佢個3壘位,ロメロ又黎左,冇咁多洋將位俾到佢打一軍,SO...

點知個爛Q洋投食左屎...

シャギワ可以收工啦,廢到...

リリーフ藤浪
158km
158km
156km
156km
156km
160km
160km
160km
158km
160km
160km
158km

平均球速 158.3km

なにこれ

唔通真係復活

投o個一兩局唔使留力係放d

廢人隊讓完round未

澤村有機會首嘗敗投

敗投已成定局

Ramírez可以執定屋返美國

佢今日生日, 可以拎埋個蛋糕上飛機食

人地話哂有西裝褸著,應該R到一分半分嘢做嘅

我中日上第3了

堀岡 宮國 立岡 快啲戰力外

堀岡次次都出事 廢到

btw田中俊太用隔啦底接殺

立岡之前打左全壘打都要？

不了

阪神5比1

加埋櫻井唔該 助攻大山HR
又搞到隊長舊年失落HR王

大山今年係有料到
諗起果年好似好多投手

之前睇到健康台個post 小林誠司巴打加油

泡菜

ロッテは6日、1軍全選手、首脳陣、関係職員のPCR検査（4日午後受診）の結果を発表した。
選手ら11人が新型コロナウイルスの陽性と判定された。荻野貴司（34）清田育宏（34）角中勝也（33）菅野剛士（27）の外野手4人と、鳥谷敬（39）三木亮（28）藤岡裕大（27）の内野手3人。さらに走塁部門などを担当する伊志嶺翔大コーチ（32）と、チームスタッフ3人の計11人。
4日に陽性判定を受けた岩下大輝投手（24）とチームスタッフ1人を合わせ、合計13人が療養に入ることになる。

慘過病貓
起碼4個常規打線無左

一線鷹真係連運都有埋

DeNA ラミレス監督退任へ 後任に「ハマの番長」三浦2軍監督最有力！

希望下個用人唔會亂鳩咁嚟

點樣架, 可以咁樣彈出彈入嘅咩
ＤｅＮＡ・三原代表、首位・巨人戦前のラミレス退任報道に「事実ではない。非常に残念」

隊長受傷換出 追進度有危機

星星剷壘剷埋人矛撚到仆街

好彩原監督英明request成功還我double play

小魔神一出又送兩分

智之勝投穩了

到依家都諗唔透點解仲要出小魔神呢條撚樣
下放二軍啦好心

千賀6局142球
失一分算係奇跡

無人明

張本勳最愛呢D,跟住又講歷史

J歷史就去博物館啦

張本勳好廢老feel

#菅野智之 投手は自身通算100勝目とプロ野球史上初の開幕戦からの13連勝を達成‼🙌

但佢串得起...依家D球員食好住好訓練好,都做唔到佢地D成績

時代唔同嘅
你睇下王貞治當年打homerun嘅動作同而家班炮手差幾遠
果時佢打出去好柔
而家下下用power

呢樣嘢柳田有時D出手都好奇怪但又HR

柳田呢d痴線佬唔計

唔否認依家食好住好訓練好都做唔返以前啲成績
但係因為策略/技術面都高級咗
e.g. 以前啲盗塁王對住依家啲quick motion投手, 應該都無幾個仲可以輕鬆盗到塁
拎以前把尺度依家嘅嘢好似有啲唔公平

噉公道啲講句，張本勳又唔算係真正嘅老害。
雖然佢上Sunday Morning嗰陣嘅發言真係十足十個老害噉，但係其他時候講嘅嘢其實幾正常，例如撐增田登板同近排講清宮嘅打擊姿勢嗰陣。
而且佢上Sunday Morning唔噉講嘢嘅話邊有咁多人睇。

反而乜撚嘢廣岡達朗、堀內恆夫同埋江夏豐嗰啲就堅係老害啦。

廢老一開始做賽評係行溫和路線，但日本人唔受，加上佢有韓國血統
佢後面就行廢老路線，d觀眾反而中意，佢咪講囉

我係睇Sunday Morning識佢

佢唔單只有韓國血統，佢係真真正正嘅韓國人。
職棒其他韓裔例如金本、新井甚至係松井（西武嗰個）都歸化咗日本國籍。
但係張本勳嘅國籍由頭到尾都係韓國。
佢重上過韓國電視台講波添。

所以佢唔似其他名叔咁
輕輕鬆鬆講波都有人日本人Like

所以咪行廢老路線，咩都屌，屌完想當年，反而有班日本人like呢種方法
Btw，最多嘴一定係巨人OB，尤其係不具名果d，成日出黎9up，連人地隊既野都出黎屌一餐

松山龍平全盛時期嘅守備究竟可以有幾廢

只要繼續係藤浪殺手就夠啦

糖尿病廢老又自爆

話時話呢幾年NPB都少咗韓裔球員。
十幾年前有金本、新井兄弟、檜山、廣澤甚至係松井，
而家就得返個上田剛史。

以前日治時代嘛
呢家話唔定都有但溝到好淡，1/4 or 1/8（純9估）

不過我有印象應該係森本，以前有新莊剛志果陣好中意睇火腿，森本冇頭髮所以印象好深

ＤｅＮＡ・山崎が２軍降格 不振での抹消はプロ入り初

終於
希望佢快啲調整好快啲返嚟

西武佐藤龍世因為揸車嚴重超速被罰無限期禁賽

砂田危險球打中輝仔

鯉魚王

病貓吊打鯉魚王

佐佐岡

佐佐岡比畜方更加廢

禾巨又一回五失點

原監督：你班中繼俾我抖下得唔得

預咗 唔嘔凸都偷笑

力架又出黎派膠

保送兩個 廢到黐線

多謝樓上兩位成功燈都冇事

山齊士傷愈之後都打得幾好

睇黎日本S 最低限度4人先發投手陣

智之王牌 山齊士戶鄉兩個正路都有份

剩低田口/高橋/畠/CC/今村爭一個位

田口 Benz都係得6局貨仔
用球數再多嘅話睇怕未必有機會攞到勝投

高橋得返一個月時間 未必趕得切操起

畠就算啦

一撚早就應該落二軍啦呢條撚樣

所以焗揀都係要用CC 上年對一線鷹G2佢都叫投6局無失點

如果高橋做住中繼交到下功課就好

不過老老實實 如果打完G3已經0:3就是撚但啦

諗起對面個高橋禮 今季好似食咗屎咁

無啦啦搵佢轉中繼又係唔知做乜

冇人靠得住啩
佢出道第一季都係做中繼 上季先轉啫

其實日職真係好撚癲

央聯同洋聯季後賽可以行唔同制度

巨人打少一輪，著數到，體力同Bullpen都有優勢

根本想做比央聯拎，央聯近年太垃圾

公道啲講，兩個聯盟行唔同制度我覺得正常嘅，
等同依家央聯冇打指，洋聯有打指咁。

事實上洋聯都可以決定直接常規賽冠軍就直入日本大賽㗎，
只係聯盟（或者洋聯內嘅球團）唔想咁。

以賽制嚟講，咁樣係公平啲，即使唔係聯賽第一都仍然有晉身日本一機會。
以商業考量嚟講，多一場比賽=多一個賺錢機會，喺之前停擺咗咁耐嚟講，climax series都可以令啲球團有賺下錢嘅空間。
以防疫考量，央聯6隊有3隊都喺東京灣區內，而之前爆得最勁就係東京都。呢個都可能係考量之一。

其實用Bubble一樣可以打クライマックスシリーズ

不過都好既，正常打黎緊幾年央聯都幾難突破到洋聯

禾巨M12了

畠7回無失點 好似愈反愈勁

對佢冇期望
反而對面洛迪古斯70球之前9K好勁

今日我雀奸計得唔到逞...

森下都8勝目 暫時睇黎佢領先戶鄉爭新人王

戶鄉唔係舊年新人黎咩

最優秀新人

投手として前年までの1軍での登板イニング数が30イニング以内

戶鄉上年投左8.2回咋 符合條件呀

我雀和基都係因為第一年唔夠打席數所以二年目攞到新人王

今年CL全壘打王會係金本個契仔定係0.03攞?

輸家奴，燃燒手臂吧

班隊友過唔到狗你老連D緩急

燈一燈就夜店王挺J而出

廢人隊個日任呢

日任

輸家奴(定老原叫?)投降沖涼~~

鋰魚王closer一如以往地爆炸

開劇本

樂天對樂天,樂天贏左...

敗：菅野

廢人真係世界級，九lei同BLM都送分但係都反唔到cup,正呀

原來阪神同中日嘅勝差剩返0.5

Parra受傷要返美國醫

笑菅野輸波的睇下有邊個投手可以連贏十場先講
已經唔講十三勝

下年唔知有冇佢了

～$_$ ～

這幾年洋將實在靠唔住
Jungmann,Cook..得名氣
傷下就玩完
真正得巨人魂的洋將只有加拿大人同mcGree(唔記得點串）

藤原恭大一軍首支全壘打
陳偉殷第一場就有援護

優貴自援護

如果阪神輸埋呢場，星期三嘅戰績就會係2勝13負1和

陳偉殷已爆

係唔係先發投手問題?

6局失2分
合格有餘啦
咁耐無登板
第一場算係咁

大雄又完封...

熊大又投足9局, CLS

佢真係好穩

澤村賞輸家奴都唔好咁腦定

高橋先發今季初勝利

禾巨M9

中日唔經唔覺過埋病貓上第二

Doala上A段班踢阪神走啦

畢竟13勝1負

BLM

中日

關西貓由完場(DP)變被完場(再見HR)

大江一球交代

依場好刺激

垃圾中繼 輸鳩埋

橫濱個場多咗好多鏡頭
終於睇到右翼

小川1.2局失四分

屌你周東D走壘真係しつこい...

好想屌牧田叔老味...1局7分...

宋禮豪

橫濱煙花匯演

高梨10月開始走下坡

牧田叔好似只係送左3分

打衰左個頭...

咁送禮豪咪一樣

中日上一次A Class係幾時

落合仲係度嗰陣

藤浪而家轉佈局投手?

有人認為藤浪手長腳長,身體平衡方面難度較大,
轉中繼的話可以靠每日投一兩局嚟維持狀態,會好過先發隔幾日投百幾球

藤浪會唔會係藤川二世
不過藤浪投球嘅轉速其實唔快，係靠快搵食

A class都無用，無季後賽

岩隈

Game 抽到25丸

好提子...

想要柳田多D

我中馬天(捕)

我免費10抽都中左呢個

好彩60抽中有原 + 25丸 + 森下暢仁

我中咗山川

病貓輸緊波出球b係咩玩法

戶鄉勝投bye

廢人隊又要OT

我都係中佢 勁開心 中日純正

再唔出就無機會出

睇黎要入名球會好窄

福留今季戰力外

轉教練or返去Doala打多一季掛靴

益力多

老味戰力外,都差唔多喇

今晚場波就知糖尿病廢老要唔要走埋一份

老味戰力外，福留被勸轉做教練，球兒就引退